# SSO Free Microsoft Azure Active Directory & Laravel
By Teguh Rijanandi
File env yang ada terutama bagian sertifikat SSO Azure sudah kami sensor terlebih dahulu dengan cara mengurangi isi dari env sertifikat tersebut
